# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022 Ant Group Co., Ltd.
# This file is distributed under the same license as the SecretFlow package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SecretFlow \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-22 15:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:9
msgid "GPU check"
msgstr "GPU检查"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:12
msgid "Check NVIDIA driver"
msgstr "检查NVIDIA驱动"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:115
#, fuzzy
msgid "Check GPU in PyTorch"
msgstr "在 PyTorch 中检查GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:118
msgid "Import PyTorch to check GPU devices"
msgstr "导入 PyTorch 以检查 GPU 设备"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:140
msgid "Check the version of PyTorch"
msgstr "检查 PyTorch 的版本"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:187
msgid "Check if PyTorch can call GPUs"
msgstr "检查PyTorch是否能调用GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:234
msgid "Check the number of the GPUs of the computer in PyTorch"
msgstr "在PyTorch中检查计算机的GPU的数量"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:281
msgid "Check the GPU type of the computer in PyTorch"
msgstr "在PyTorch中检查计算机的GPU型号"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:328
#, fuzzy
msgid "Check GPU in TensorFlow"
msgstr "在 TensorFlow 中检查GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:331
msgid "Import TensorFlow to check GPU devices"
msgstr "导入 TensorFlow 检查 GPU 设备"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:384
msgid "Check the version of TensorFlow"
msgstr "检查 TensorFlow 的版本"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:431
msgid "Check if TensorFlow can call GPUs"
msgstr "检查TensorFlow是否能调用GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:553
msgid "Check physical GPUs in TensorFlow"
msgstr "在TensorFlow中检查物理GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:632
msgid "Check the GPU type of the computer in TensorFlow"
msgstr "在TensorFlow中检查计算机的GPU型号"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:724
#, fuzzy
msgid "Check GPU in Jax and jaxlib"
msgstr "在 jax和jaxlib 中检查GPU"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:727
msgid "Import Jax and jaxlib to check GPU devices"
msgstr "导入 Jax 和 jaxlib 以检查 GPU 设备"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:750
msgid "Check the version of jax and jaxlib"
msgstr "检查jax和jaxlib的版本"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:832
msgid "Check all the devices from the default backend of jax"
msgstr "从 jax 的默认后端检查所有设备"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:879
msgid "Check the total number of devices of jax"
msgstr "查看jax的设备总数"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:926
msgid "Check the number of JAX processes associated with the backend of jax"
msgstr "查看jax后端关联的JAX进程数"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:973
msgid "Check the backend of jaxlib"
msgstr "检查jaxlib的后端"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1020
msgid "Run a linear regression demo to verify that the Jax can run well"
msgstr "运行一个线性回归的样例来验证Jax能正常运行"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1022
msgid ""
"The demo code is from "
"https://www.secretflow.org.cn/docs/secretflow/en/tutorial/lr_with_spu.html"
" #### load dataset"
msgstr ""
"样例代码来自"
"`https://www.secretflow.org.cn/docs/secretflow/zh_CN/tutorial/lr_with_spu.html <https://www.secretflow.org.cn/docs/secretflow/zh_CN/tutorial/lr_with_spu.html>`"
"#### 加载数据集"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1066
msgid "define model"
msgstr "定义模型"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1105
msgid "build train step"
msgstr "定义训练步骤"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1135
msgid "build fit function"
msgstr "构建拟合函数"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1160
msgid "validate model"
msgstr "验证模型"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1187
msgid "train model"
msgstr "训练模型"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1251
msgid "As you can see, the warning message"
msgstr "正如您看到的，警告信息"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1253
msgid ""
"No GPU/TPU found, falling back to CPU. (Set TF_CPP_MIN_LOG_LEVEL=0 and "
"rerun for more info.)"
msgstr "No GPU/TPU found, falling back to CPU. (Set TF_CPP_MIN_LOG_LEVEL=0 and "
"rerun for more info.)"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1255
msgid "doesn’t appear, which indicate the jax run the code in GPU"
msgstr "没有出现，这暗示着jax的代码运行在GPU上"

#: ../../tutorial/GPU_check.ipynb:1267
msgid ""
"Import SecretFlow to verify that no errors are reported in this "
"environemnt"
msgstr "导入SecretFlow以验证此环境中未报告任何错误"

